連登記者會文字版

返工睇吾到，有冇巴絲可以分享下

推